西班牙足協宣報巴塞隆拿球會列入加泰隆尼亞聯賽

咪好囉 皇馬廢成咁

戇尻仔
又撚狗

廢到拎左33次聯賽，12次歐冠
多過另一隊

咪係 都唔當係對手

咁耐以前唔計啦

利申佛朗哥年代支持到而家